男朋友成日話我好煩

話掛住你又屌屌屌 屌完又話掛住我
講啲笑話諗住氹下你又話我好煩 話煩又係度笑笑笑 笑我on9

但依家又係我隔離攬住我
我愛你呀 我知你都好愛我嫁

有無絲打男朋友都係咁撩交打

分手啦

同我一齊啦

又係你 邊度都見到你
送十粒膠俾你

我愛男朋友

打染佢啦

有你呢啲女朋友就正

唔捨得 淨係想錫住佢

巴打 祝你都快啲搵到個好女朋友

邊個咁衰又俾負皮我

俾負皮個啲係咪冇女朋友嫁？？

女朋友成日話我好mk

我都成日話我男朋友好mk
但其實佢好型好靚仔

關我撚事